{
  question1: 2, 
  question2: 3, 
  question3: 1, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  subjectId: 1,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 3, 
  question3: 5, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  subjectId: 1,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 3, 
  question3: 5, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  subjectId: 1,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 4, 
  question3: 5, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  subjectId: 1,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 1, 
  question3: 2, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  subjectId: 1,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 5, 
  question3: 4, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  subjectId: 1,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 5, 
  question3: 1, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  subjectId: 1,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 4, 
  question3: 2, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  subjectId: 1,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 2, 
  question3: 5, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  subjectId: 1,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 4, 
  question3: 3, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  subjectId: 1,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 5, 
  question2: 4, 
  question3: 3, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  subjectId: 2,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 5, 
  question3: 4, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  subjectId: 2,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 3, 
  question3: 1, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  subjectId: 2,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 2, 
  question3: 1, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  subjectId: 2,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 3, 
  question3: 4, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  subjectId: 2,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 2, 
  question3: 4, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  subjectId: 2,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 5, 
  question3: 2, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  subjectId: 2,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 5, 
  question3: 1, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  subjectId: 2,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 5, 
  question2: 1, 
  question3: 2, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  subjectId: 2,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 5, 
  question2: 1, 
  question3: 4, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  subjectId: 2,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 5, 
  question3: 4, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  subjectId: 3,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 2, 
  question3: 3, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  subjectId: 3,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 5, 
  question3: 1, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  subjectId: 3,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 4, 
  question3: 1, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  subjectId: 3,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 5, 
  question3: 4, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  subjectId: 3,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 4, 
  question3: 5, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  subjectId: 3,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 4, 
  question3: 2, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  subjectId: 3,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 3, 
  question3: 5, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  subjectId: 3,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 4, 
  question3: 5, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  subjectId: 3,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 5, 
  question3: 2, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  subjectId: 3,
  studentId: 1,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 5, 
  question3: 2, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  subjectId: 1,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 3, 
  question3: 1, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  subjectId: 1,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 5, 
  question3: 4, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  subjectId: 1,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 3, 
  question3: 2, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  subjectId: 1,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 1, 
  question3: 5, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  subjectId: 1,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 5, 
  question3: 4, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  subjectId: 1,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 2, 
  question3: 1, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  subjectId: 1,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 5, 
  question2: 4, 
  question3: 3, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  subjectId: 1,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 5, 
  question3: 2, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  subjectId: 1,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 5, 
  question2: 2, 
  question3: 3, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  subjectId: 1,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 5, 
  question3: 3, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  subjectId: 2,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 5, 
  question3: 3, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  subjectId: 2,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 2, 
  question3: 4, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  subjectId: 2,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 2, 
  question3: 3, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  subjectId: 2,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 4, 
  question3: 1, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  subjectId: 2,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 1, 
  question3: 4, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  subjectId: 2,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 2, 
  question3: 4, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  subjectId: 2,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 2, 
  question3: 5, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  subjectId: 2,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 1, 
  question3: 4, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  subjectId: 2,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 1, 
  question3: 5, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  subjectId: 2,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 5, 
  question2: 2, 
  question3: 3, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  subjectId: 3,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 1, 
  question3: 2, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  subjectId: 3,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 3, 
  question3: 5, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  subjectId: 3,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 5, 
  question3: 2, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  subjectId: 3,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 5, 
  question3: 4, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  subjectId: 3,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 3, 
  question3: 1, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  subjectId: 3,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 2, 
  question3: 4, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  subjectId: 3,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 1, 
  question3: 4, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  subjectId: 3,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 4, 
  question3: 1, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  subjectId: 3,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 1, 
  question3: 5, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  subjectId: 3,
  studentId: 2,
},
{
  question1: 5, 
  question2: 3, 
  question3: 1, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  subjectId: 1,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 4, 
  question3: 5, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  subjectId: 1,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 5, 
  question3: 1, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  subjectId: 1,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 5, 
  question2: 4, 
  question3: 3, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  subjectId: 1,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 3, 
  question3: 1, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  subjectId: 1,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 2, 
  question3: 5, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  subjectId: 1,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 3, 
  question3: 4, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  subjectId: 1,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 5, 
  question3: 3, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  subjectId: 1,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 1, 
  question3: 4, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  subjectId: 1,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 2, 
  question3: 5, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  subjectId: 1,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 1, 
  question3: 5, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  subjectId: 2,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 1, 
  question3: 3, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  subjectId: 2,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 5, 
  question3: 3, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  subjectId: 2,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 5, 
  question3: 2, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  subjectId: 2,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 5, 
  question2: 2, 
  question3: 1, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  subjectId: 2,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 5, 
  question3: 3, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  subjectId: 2,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 4, 
  question3: 5, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  subjectId: 2,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 5, 
  question3: 1, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  subjectId: 2,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 1, 
  question3: 5, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  subjectId: 2,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 5, 
  question2: 1, 
  question3: 3, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  subjectId: 2,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 3, 
  question3: 4, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 1)),
  subjectId: 3,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 5, 
  question2: 1, 
  question3: 4, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 2)),
  subjectId: 3,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 3, 
  question2: 4, 
  question3: 5, 
  answer1: 1,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 3)),
  subjectId: 3,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 2, 
  question3: 4, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 4)),
  subjectId: 3,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 4, 
  question2: 1, 
  question3: 5, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 5)),
  subjectId: 3,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 5, 
  question2: 3, 
  question3: 2, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 6)),
  subjectId: 3,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 1, 
  question3: 3, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 7)),
  subjectId: 3,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 3, 
  question3: 5, 
  answer1: 1,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 8)),
  subjectId: 3,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 2, 
  question2: 3, 
  question3: 1, 
  answer1: 0,
  answer2: 0,
  answer3: 1,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 9)),
  subjectId: 3,
  studentId: 3,
},
{
  question1: 1, 
  question2: 2, 
  question3: 3, 
  answer1: 0,
  answer2: 1,
  answer3: 0,
  createdAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  updatedAt: new Date(new Date().setDate(new Date().getDate() - 10)),
  subjectId: 3,
  studentId: 3,
},
